保護傘比人搞，大家食時代支持下佢地啦！

平時講笑話佢燈者

係陶傑條19先真心抽水

事實佢真係堅請手足做野 又日日撚化老人
咁有錢hku都咁貼地同膠

清潔又要錢

行多幾條街幫襯都唔係好辛苦者

次次見到時代咁冷清就覺得好感概

行多幾步都話遠

咩都唔想付出 又想人幫你爭取到好自私

關時代咩事

蕭生咁生意人都幫保護傘宣傳

明就明 唔洗講到咁出面

唉個個冇行動 口講支持心都灰

推

扮燒山fans嘅雲糞
成日宣傳支那嘢